成日討論仲有冇電影業，不如討論下香港會唔會有下一個蕭生好過啦！

香港人既爺爺

帶左好多知識娛樂電影比香港人

咁有錢都唔見佢玩女玩車玩錶

可能緊張d書多過名牌

.

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師

.
.